反了反了 公安禁農村佬set rb防武漢人 大批支那人暴動留言鬧爆

#未經批准擅自斷路將依法處置#
【公安部：未經批准擅自斷路等行為將依法處置】
1月28日，公安部部長趙克志在應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情工作領導小組第一次會議上要求，要全力配合有關部門做好疫情監測、排查、預警，以及感染患者收治和疑似病例及其密切接觸者的核查隔離等工作，切實做到早發現、早報告、早隔離、早治療，堅決防止疫情擴散蔓延。開闢綠色通道，優先保障救護車輛、防疫車輛和運送醫護人員、藥品器械、民生物資等車輛通行。對未經批准擅自設卡攔截、斷路阻斷交通等違法行為，依法穩妥處置，維護正常交通秩序。（新京報）

大批支那人暴動留言

山高皇帝遠 罰閪咩

笑撚死
做咩學暴徒set rb

政令不出中南海，地方無人理佢

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

文革再臨 農村佬鬥武漢人

cls 農村都把狙

支持執法，即刻派愛國畜龍上湖北幫手，藍絲快啲上去拆rb

支持公安依法止暴製亂

召喚楊明

支那爆徒又收美國佬錢搞亂支国

干就完了

唔理有咩訴求
總之堵路就唔啱啦

形到爆抗疫小英雄

好暴力,好唔理性 有咩訴求點解唔用和平方式解決

暴徒堵路?香港警察快啲幫國家手啦

仲要配埋8倍鏡cls

信政府可能死全族

Set rb唔似普通人可以做到
似乎有人教，懷疑勾結外國勢力

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠10000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算

銳武上到去都變廢老

突然諗起食雞現實版
後助力會唔會太大仲有把狙爭左個快速彈匣同消音器

農村小朋友jar, 邊有咁多零用錢買配件。